情願冇拖拍定揀個唔靚既拍住拖先

寧願keep住A0定係揀個中下樣?

邊有得你揀

A0

誰又騎着鹿車飛過

咪撚害人啦

真係有feel既咪一齊囉
冇feel既就唔撚該你唔好玩尻人咁狗閪啦

樓主呢啲真係社會敗類

拍得多 個底花晒
又晒時間晒錢 為乜

從來都係只有人揀你，冇你揀人

A0喇緊係
你如果有一日拖住件豬排 遇到你女神
當你即刻飛咗件豬，女神都覺得你濫喇 仲點會去受你溝
仲未計要洗錢落件豬西度
加埋啲錢都夠你每月叫幾次雞喇

雖然唔係A0
我真係揀咗中下既
拒絕過佢好多次
但俾佢感動到